覺唔覺蘇狗(蘇斯黑柴)啲戰術已經見底

剩係識出個濕鳩4231陣
雙防中係中間妹波
然後比上去塞車
好彩就搏個12碼

成隊波完全睇拉輸 馬迪爾 普巴心情踢
心情靚就入下波 心情唔到又亂鳩咁嚟

又可以長追對家

上季勁過林伯/安76眾多名帥
今季第一場姐
唔洗咁快判死刑

林伯叫名帥？

我依家先知有戰術

你唔講我都唔知佢有戰術

根本無戰術，人又買唔到，一貫遇弱愈弱，又無錢買人，都好難打

環保post